今日風向：和理非會被人捉番大陸坐監

我朋友XXX去完遊行係XXX後巷被公安認到，XXX捉左上大陸，XXX坐左幾個月

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

發覺D假消息來來去去都係嗰幾招

下，我信喎。
中共有咩做唔出？
鄭文傑都因嫖妓被捕，佢都有講過，捉咗勇武番去勞改。東鐵運人，被自殺，失蹤人口不斷發生。
仲有咩理由唔信？
老老實實，喺大陸坐咗幾月監比起被自殺手足，已經好好彩。
但香港捉佢番去就真係有啲難度。
過大陸關捉去就一定信。

中共咁做係想殺一儆百，我估唔係捉多，係捉幾個，而家通訊發達，一個傳十個好快傳開，已經可以造成恐慌。

但咁係唔會令我放棄出黎架，唔係今日被消失，繼續沉默，都會喺未來被消失。

你唔信還唔信，但留個心眼，冇咩事唔好番大陸。
利申，已經唔諗住番大陸。

唔好有唔岩聽或者白色恐怖既野就話帶風向啦

但你會因為咁而唔行出黎咩？
咁咪自己小心啲
去支那，可免則免囉

佢目的係嚇走和理非 熱門個post 完全睇唔明
港共點解要溫個relationship between勇武同和理非
仲要派個支那人出黎
知又點
唔知 就咁放人咁順灘 有咩意思

啱啱開咗個同你一樣見解嘅Post
完全睇唔明 熱門個post 搞個和理非有咩意思

「必睇」鄭文傑再送核彈比香港抗爭者

完全睇唔明啲狗有哂 和理非同勇武資料
點解仲要明目張膽 跟蹤人 之後問個人關係
問到又點 問唔到就咁放人？
花咁多人力物力 一句我唔熟 就放人
成個計劃睇唔到主旨

件事唔make sense
似想嚇走和理非多啲

佢放人係為咗俾佢講出去制造恐慌。
我信單嘢係堅。
手足爆料，唔好第一個覺得係假先。
自己諗，我覺得係真，上面理據解釋咗，唔好再問番啲上面解釋咗嘅嘢。

我覺得跟縱果到有啲假
但唔好下下話帶風向先
只會減低自己危機意識

咁如果係放出去制造恐慌
咁恭喜啲狗成功咗

你係條街見到有一班人
無啦啦圍人 唔會覺得奇怪

另外佢都有哂social media 相去做證明
點解要問佢 唔明都知有關係啦

你個講法根本唔合邏輯
要捉得多人
當一個人 有10個close friends 同 family members
咁要滅幾多人口 先遮掩到
咁一間公司 會少幾多職員

五毛帶風向

屌你老味
自己唔想信既野 就全部屈做五毛吹風

你地真係好撚on9

我意思係：佢捉咗為數唔多，可能幾個和理非去坐監，唔係個個捉。然後放晒佢哋，俾佢哋番香港同親朋戚友講自己被中共非人對待，利用發達嘅媒體，造成和理非恐慌。

我唔記得邊度見到類似，哩個方法係古代打仗其中一個戰略。

應對方式唔係去屌人係鬼，而係唔番大陸就得。

中共仲未可以喺給香港隻手遮天。

但熱門個post係話係灣仔發生
如果係真 唔係唔翻支那就得
所以佢可信性 真係。。。。

個欄杆咁撚多指紋剩係拉佢一個？

BTW乜春都話真 上次d勇武退場Post全部都係真勇武
真勇武衣家全部都心灰意冷緊 以後唔再出黎

夾你洗撚過關先夾
屋企可以就夾到你送中

我就唔係幾信

咩都係風向
呢d post真係睇到厭
接受唔到=風向

好簡單 下次出黎睇下勇武數量咪知

下，抽黎拉，制造恐慌，完全中共性格。
你乜都話假。

係，唔番大陸，就可以避到。

咁唔係增加惡慌

係令香港人更憎恨中共!

下，香港人唔係已經憎到無得再憎咩。
同埋，中共驚人哋憎佢？
但凡中共有一丁丁在意，都唔會有今時今日。

...
我只可以講句
佢咪捉哂二百萬人囉
講完